呢個情況可唔可以享有有薪病假

中耳炎搞到半邊頭、喉嚨、牙骹都好痛
琴日睇開嘅醫生冇開
所以求其睇咗另一個醫生
拎咗29/1 - 30/1 兩日假
今日仍然好唔掂
想去返睇開嘅醫生度睇多次
順便攞埋31/1 - 1/2 兩日假

咁樣可唔可以當連續4日請假？

問 2. 如 何 累 積 有 薪 病 假 日 ？
答 2.
僱 員 按 連 續 性 合 約 受僱，在最初受僱的12個月內每服務滿1個月，便可累積2天有薪病假；之後每服務滿1個月可累積4天。有薪病假可在整個受僱期間持續累積，但在任何時間不得超過120天。

thx Wang
但係我想知呢個情況放唔放到有薪病假呀

公司仆街到叫我請假期間返嚟處理兩個鐘頭緊急嘢呀DLLM

你早退有醫生證明
你病假有醫生證明
只要連續性受僱
又符合上述細則
會有有薪假
詳情可打去勞工處問

可以 我都自製緊長病假

今日1823冇人聽

兩個醫生各批兩日都ok?

公司有權出5分4糧

唔關事 你一日一個醫生都得

4/5都好吖好過冇
但係兩個醫生各批兩日，可唔可以當連續四日架？

好嘢多謝bb

可以

多謝你我個心定啲了

但唔同病徵唔知得唔得 有次有個醫生urti 兩日
另一個係膠胃炎兩日

膠胃炎巴打骨格精奇
我打算同第二個醫生講同一番説話

我想照顧你

羊b 發炎真係好痛
好在而家終於好返咋

我會攬住你 係咁叫你飲熱水🤤

bb 你餵我飲吖
好想挨喺你心口度瞓著

當你羊仔咁攬😍

兩個死gay佬

真係好